727 727 727 請花少少時間睇

小心呀大家

推

但唔好再加密啦好嗎.... 好多人冇連登account架... 你估616 二百萬人有幾多人有account啊 你加曬密 係咪expect剩係連登仔睇到已經會夠人同明白要點做啊星期六

Ok sorry
幫手cap俾你家姐睇

可唔可以應承我
唔好立亂搞人祠堂
我好支持入去行街睇戲
但請記得 唔係個個元朗村民上次都有搞事
立亂搞人祠堂同無差別打人無分別

相信當日會有三批人
黑勢力
黑警
同雞蛋市民
Sorry其實係得兩批
警黑vs市民
情況相信會比之前所有示威更不明朗

請智取 BE WATER
好好好好好好保護自己

利申：暫時人在外國 不割蓆 不分化 不篤灰
但727各自爬山 真係要諗清楚爬幾高